被同事帶去時鐘酒店幫手機充電被姦 女票務員：佢沒用安全套

新入職的戲院女票務員，上班當日已被一名男同事以短訊轟炸，內容除約出街和表示想上她家外，還傳送色情影片和漫畫。女方為免上班尷尬，勉強答應對方約看電影，對方卻以幫她的手機充電為由，涉嫌把她帶到時鐘酒店強姦。男同事羅善強被控一項強姦罪，案件今(11日)在高院繼續審訊，續由女事主X作供。

她指她原站在時鐘酒店房外，等被告拿充電器，但被告就突然把她拉入房內。之後她於房內遭被告強脫衣褲侵犯。被告先後用手指和陽具侵犯其下體後，最後更伸舌頭進其下體。X最後成功掙脫並立刻穿回褲子，至此被告亦穿回衣服，表示出去買水給X喝，然後再一起去看戲。

X指她在被告出房後仍不敢自行逃走，直至鄰房有人出房才跟着離開。她在街上遇見巡警，報稱被強姦後，再用手機約被告在附近一藥房見面，讓警方將他拘捕，而她則被安排到醫院檢驗。她表示被告應沒有射精，但她到醫院後有要求驗血和檢查有無感染性病。她解釋是因為被告沒用安全套：「佢咁樣掂落嚟，如果佢有咩病，咁我咪好大鑊？」

港女真係ON99

咁都告到

睇標題仲以為又係台灣

以為新北市

如果條女由一開始唔理佢，直接拎住啲訊息去差館告佢性騷擾，咪已經搞掂咗佢囉
赴約擺明就身有屎
如果當時條仔有用套，更加唔會想報警

"女方為免上班尷尬，勉強答應對方約看電影"

蠢撚到，人地自然得一想二

正常人都唔會赴約啦
直接block9條仔已經搞掂
再狠啲就去告佢性騷擾

新北+1

究竟有D咩電要去時鐘酒店先叉到?

香港人為咗返工真係

..條女順便去驗下智商

「被一名男同事以短訊轟炸，內容除約出街和表示想上她家外，還傳送色情影片和漫畫。」

夠曬料落charge啦屌

點解仲有人可以咁on9
做女人唔識保護自己

時鐘酒店差電係差個人唔係差電話呀懵撚

係因為無帶套先告？

其實成篇報導冇講到地方名

條Link show香港高等法院

大把啦 咩一場同事唔好意思拒絕 都痴線

濕電

研究精力發電

嗰個應該係一腿插頭

咁我咪好大獲
好有mk妹味

冇撚腦

係

閪力發電

係因為見到佢唔係用“強制性交罪“就知肯定唔係台灣

摩擦生電

太唔合邏輯
首先點會去時鐘酒店

是咁的，
如果個故事係條女諗住偷食或開餐，
埋牙個陣先發現冇套，
條仔諗住霸王硬上弓，
最後條仔當然衰左。
條仔諗住一齊返工，來日方長，
下次先都得，
唔好夾硬黎，
所以先安心自己出街，
可能買下酒或者套，
條女諗諗下岩岩無套掂到驚中招，
到時東窗事發就仆街，
所以先行一步告尻條仔。

估錯國家

去時鐘酒店差電 當個官弱智?

mk閪/大陸豬閪

強姦奶埋西 睇到我R撚哂頭

重要自己插完先奶

連登仔: 臭雞港女吊高黎賣

男方插入女方下體叉電

勞資糾紛

戲院請埋D 痴線佬

半推半就應承咗
指插 性交 再口交
事後就告鳩個男既

勞資糾紛?
就算佢要拎叉電器, 點解要房門等?
直接酒店門口等啦
除非弱智

澳洲已經立左法偷偷冇戴套=強姦
好多歐洲國家都傾緊,有咩咁好笑,定child登仔唔識睇新聞

而家充電變扑野喎

你當咗做av三秒插入系列咩？

Gif呢

問題係你點知佢係偷偷唔戴定中途唔小心甩左定條女一開始就比佢唔戴

你老母？

香港1分

又開男方名先

下次可能變做

唔借尿袋比佢差電

佢告你強姦

女人呀..... 你以為你個閪係世界文化遺產咩

郁D就告鳩人 到時自己比堂費

勞

G

9

屌，睇留言先知係香港唔係台灣

被告先後用手指和陽具侵犯其下體後，最後更伸舌頭進其下體。X最後成功掙脫並立刻穿回褲子，至此被告亦穿回衣服，表示出去買水給X喝，然後再一起去看戲。

最後 再最後 再然後
乜撚野中文

因為俾人保護慣變白痴，港女通病

一個有問題既變態男同一個無腦既女人

#metoo撚一啲都唔蠢，仲好狡猾添

屌你老母 圖片得一張 影個法院就算9數

唔撚信 好撚荒謬

笑死 咁既垃圾文筆都做到記者

唉屌 睇睇下睇到呆撚左
究竟邊度先係最後

做記者得萬零蚊係得d ive仔做架啫

我都睇到停撚左 原來係倒敍法

有名你叫 善強

台灣奇跡般嘅風化情節出現在香港

商業糾紛掛

正常應用手指了到臭西出水，再用舌奶陰核，條臭西典下典下咁，先用大賓州中出

哩d女點解我遇唔到 炸兩下竟然肯睇戲上時鐘酒店
Btw，帶返安全套就ok?

我睇到最後口語既對話第一反應仲諗台灣會用廣東話口語？

呂臭雞

台灣叫 摩鐵

剛剛發夢,夢到:

女番工第一日,被男老SEAFOOD點相,
女偷玩手機被SEAFOOD發現,
個男老SEAFOOD諗緊8掛佢做咩番工偷玩手機,
一睇之下發現原來係PARTTIME GF,
女主事被人發現左,都唔怕死,
重問男老SEAFOOD有無興趣,800/Q

男老SEAFOOD最近都緊緊地火,
死就死啦,收工去左爆房,咁岩電話無電,
就問酒店職員借USB線,
上到房,驗身時發現,屌佢老味,睇似36D,點撚知得36A,
好撚失望,不過一場同事,死就死啦,當俾請新人食飯個800蚊,

上到床,諗住食腳同重車算,無波玩少樣啦,
點知條女又唔俾車,又死魚,
當堂硬唔到,無引9縮埋,

男老SEAFOOD話無套想走人唔俾錢,
條女當然唔濟啦,俾佢抽完水,心有不甘,但又被佢番工唱出去,

所以老屈佢老強,但因為男老SEAFOOD無出到火,
就落街找阿SIR話佢因姦不成

好,今日發左呢個奇怪夢,咁多位巴打,今晚好夢

What do

被告先後用手指和陽具侵犯其下體後，最後更伸舌頭進其下體。X最後成功掙脫並立刻穿回褲子

姐係點？中出完再奶西？

好人好者跟個男人去時鐘酒店
只有兩個可能性
一係弱智
一係就雞

條女係咪喺新北長大 ？

屌 將新入職睇撚錯做新北市

On99

Metoo

對方卻以幫她的手機充電為由，涉嫌把她帶到時鐘酒店強姦。

有料到

仲以為坐咗監，原來仲審緊 唔係舊同事今日問起都唔知。
利申同戲院職員，唔講邊間啦，個時睇唔出佢係咁，我拍片仲諗住揾佢做黑社會，好在揾唔成 女事主我都唔知邊個。

我覺得有咩理由咁嘔心都仲要理佢，同經理投訴即炒佢啦，唔通驚佢係公司夠膽郁手咩，所以話個女都係有問題，唔係天真咁簡單

對方卻以幫她的手機充電為由

補魔力

幾好，咁嘅智商走去做搣飛

人力資源正確配對

我都好想識到咁撚蠢既女仔

Hub 人女人仔一個食霸王餐。重唔抵死

弱智雞

重點係 你夢唔夢到條女個樣點

條友咪就係去時鐘酒店拎佢個插頭去插條女個插座黎叉電囉

所以話 港女真係好死蠢
唔係歧視
先唔講點解蠢到應約先 當佢真係免得拒絕之後返工尷尬
點解睇戲前 要去時鐘酒店幫手提叉電 仲要唔喺樓下等 喺房門口等？
今時今日 比十幾廿蚊都有尿袋借啦

條女智商有冇小學程度

至此被告亦穿回衣服，表示出去買水給X喝，然後再一起去看戲。

仲可以一齊睇戲

屌，sd咸片咸相比你你唔開佢波
叫你去時鐘酒店你又應承
比曬signal人啦下話

點解可以咁多笑點